Endgame Director’s cut 擁有更長的大戰片段

Endgame’s writers have since confirmed that an even longer battle was written and filmed though, suggesting that the scene could have been that bit more awe-inspiring.

想睇阿Wong 打

厄票房

有冇睇清楚內文？

最尾集結雖然爽，但大戰去得好快唔夠喉
打唔夠幾下已經要交代角色重遇劇情

希望DlC可以描述場戰役長盡啲，呢種場面MCU都唔知幾多年後先再有

掠奪黨一個shot都冇

單眼佬本身唔知有無戲份架呢

想睇Black order群揪Avengers
Doctor Strange+Scarlet Witch vs Ebony Maw
拎刀刃個兩個同所有體術型Avengers打

多半個鐘就正

打晒仗果陣打既場面好多shot都cut得比較短容易睇唔清楚

前面兩個鐘可以再濃縮少少
真係唔得
我唔介意坐多半個鐘

DLC

係就爽

其實我唔介意套戲做多半個鐘至一個鐘 我想係戲院睇呢d大戰場面 屋企睇始終差d

學埋DC d衰野

Ready Player One ending場大戰仲過癮，
太多人腳真係難處理啲

次次都係咁講最後出碟果時一係走數一係連CG都冇整

不如出個加長版係戲院上啦

Dc cut完唔知你up乜
Marvel cut完都唔覺
要比較都唔好搵dc比

佢都講到明啲scene didn't work well
唔多似會放個新cut出嚟啦

DC專cut走重要情節
Marvel cut走多餘情節